涂謹申︰滯留湖北孕婦正申請回港 料不受內地宣布影響

涂謹申︰滯留湖北孕婦正申請回港 料不受內地宣布影響

【Now新聞台】民主黨立法會議員涂謹申接獲滯留湖北港人的求助，他指，據他了解，有孕婦正申請回港，相信不會受內地的宣布影響。

立法會議員涂謹申：「其實特區政府正申請通行證，為需要的人，一定包括幾名孕婦，能有通行證及早離開回港，一兩天前已在做。」

//涂謹申已向政府建議，要求優先安排滯留湖北的孕婦、長期病患者、兒童、長者和要照顧在港幼兒人士先返港，他認為港府不能再拖。

涂謹申不滿港府不作為，批評「是否等到有人死，港府才撤走這批港人。」//

On99

on撚99

大陸生唔好咩？做咩走黎？

On99, 佢唔係香港人黎

呢d 下欄野留番比民賤聯做啦 on9 閪

On9 佢地係L香港人

條撚樣得罪好多大肚婆

係咪要香港人死，涂謹申條仆街先肯收手？

繼續含淚投泛民

屌 又一件大陸閪嚟
一屍兩命啊 肺炎巴打
一定要殺撚咗佢啊

屌你老味
死左膠

其實大陸醫療唔比香港差

講開又講, 除左梁美芬之外,
印象中真係未見民建聯同工聯會理依D野
反而泛民走去理依D野

歡迎上去派嬲
一單還一單，做得唔啱要屌

咁愛國
生做强國人
死做强國鬼啦

不知幾正啦
祖國已經好強大
留係大陸就永遠係最好

個腦真係裝屎， connect新移民？

揾廢途救人死得啦，條友做咩都一事無成

之前菲律賓牙朗木雕單野，咪又係揾廢途幫手，結果呢？牙朗仲坐緊

留得係上面住
又信政府唔早啲返黎既
都係想死係上面啫
係撚香港人 返黎把撚

岩呀

大陸醫生有料過香港好多

老個堆民主黨真係養唔撚熟 屌你老母閪

on9, 唔該死番上支那排卵

其實班新移民點都唔會投泛民

睇下鉛水村就知

死開啦蝗

請問泛粉
我屌得泛民未

使唔使接晒全中国啲大肚婆嚟香港

不嬲覺得佢地係廢柴，先會有本土派嘅出現

大陸生啦 做大陸仔

新移民留係大陸生喇

有冇諗過香港產房？

販民係咪真係以為做咩賣港野都一定有人選你地

你地敢做我就敢唔投你

果班根本係中國人

On9 至極 接返黎害人

屌你老母 咪撚黎啦
涂謹申做乜9

話中國好又話中國人正點解唔返中國生?

左膠上腦

許智峰 林卓廷 退黨保平安

泛民真係唔屌唔得

民主黨 賣香港

大陸醫院超好的
香港不了

香港醫療系統一樣係爆煲+好多確診者+懷疑確診者 一樣唔安全
送佢地嚟播毒=香港人攬炒

新移民

大灣區 唔好咩？

香港咁多黑醫護 去大灣區生啦

on99

唔係留，係本身就係上面住！呢隻明顯係每日150隻，呃張香港身份證，但繼續於上面住既湖北人！

On9

左膠

孕婦生咗咪比佢番
大陸出世咪唔係香港人 嗰細唔係香港人返唔到黎
分隔兩地就最好
條支婦咁急想走都係想個B做香港人

個肚你㗎？
咁撚急住接返嚟
戇鳩鳩

屌你老母

理論上係邊度出世都會有香港身份證

你走啦 呢度我頂住
泛登仔全面進場

要再申請 嗰B點都要留係大陸一段時間

大陸咁好醫療係都要叫人返香港，係咪痴線

請用正確詞： 撤僑

真 依班老屎忽已經唔係左膠咁簡單
根本同藍屍建制仆街無分別
只係立會尻up既立場唔同
有唔少賣港政策都係依幾條撚屌有份

後生做得野又貼地果班無理由唔退黨，許智峰單野就知依個黨賣人就叻

廢涂係咪on9

為咗個假香港人
令全港大肚婆蒙受感染風險
屌佢老母

涂謹申應該會比啲家屬打到仆街

民主黨

條友唔係蠢就係壞，D湖北孕婦接返嚟到時要入院就害咗其他香港孕婦同埋病人，接返嚟係害人害己

好L痴線 每日150個 唔處理

劣質無品紅底藍絲 一年幾萬

而家已經一百萬 7個有1個新移民

對真香港人公平咩 每年返香港一次

一年比一年差 你老闆 樓下商場d餐廳

7仔 超市 全部大陸人做 個個有口音

周街普通話人 可唔可以比返以前個香港 比香港人

真係好唔開心 見到香港變成咁

係外國假扮香港人嘅大陸人 一大堆 乜做中國人好差咩

痴線

林卓廷其實都做過仆街野，不過班老屎忽仲勁

最憎呢d大愛撚

接返嚟住喺廢涂屋企

屌你老母 死晒就最好
咪撚返落黎

去涂謹申屋企隔離啦屌

有時真係唔想含淚投泛民

希望早產
最好流產

On99 個香港佢地冇份架

各位親愛的湖北孕婦點睇，很想要吧

屌你老母呢啲垃圾都幫？傻撚左？

食左屎？

泛民做任何決定，都會驚俾位人入同大中華膠心態作祟。得罪本土又唔會政治自殺，個個喺連登屌完咪又含撚投，佢哋冇需要因為我哋不滿而so call俾位對家入喎。

你話投後生泛民唔同，但係佢哋邊敢同啲大佬開拖？入面有幾多個毛孟靜范國威？票就歸後生，政治能量歸老人。

不要把自己看得太高，老泛民始終係大佬，許智勇都差啲俾白鴿紀律處分

左膠都死全家啦

唔係香港人 申乜撚野請

有無諗過香港啲大肚婆感受
係佢地自己大住肚都返大陸
咁咪係大陸生拎中國身份證囉
正一食屎狗

泛民=他日民建聯

★滯留 湖北支婦：只望盡快回港排卵！

當中滯留湖北荊州市監利縣的潘小姐已懷孕達30周，預產期為5月，她表示，希望盡快回港做產檢，確保嬰兒健康發育。潘稱，她於年廿九(1月23日)與男朋友一同回荊州探親，豈料到達後便遇上封城，目前仍未知何時可回港。她透露原本需在2月14日做產檢，但無辦法進行，而她與男友仍未結婚，打算產子後才回港註冊。她又稱，目前只靠家中種的青菜及新年時製作的醃肉維生，憂慮會影響嬰兒健康。
她又稱，本來計劃回港後便註冊結婚，惟現時回港無門，坦言「如果知道湖北（疫情）咁嚴重，我一定唔會返去。」她指，現時家中依靠男朋友作經濟支柱，二人均沒有積蓄，惟男友至今已一個月無法上班，憂慮他可能已被公司解僱，「好擔心將來，唔知會唔會出唔到去，唔知會唔會無錢。」或因精神壓力過大，她最近兩星期心情低落，亦經常發脾氣及哭。

《頭條日報》接獲一名X先生求助，指他一家三口上月二十日乘高鐵到湖北孝感市探親，原定上月底返港，因封城而被困當地。其妻懷孕三十六周，下月二十六日要回港待產。內地疫情持續，夫婦二人認為到內地醫院產子有危險，加上第一名兒子患先天性心臟病，怕第二胎遇上同樣問題，希望盡快回港。X先生向立法會議員涂謹申求助。涂謹申已向政府建議，要求優先安排滯留湖北的孕婦、長期病患者、兒童、長者和要照顧在港幼兒人士先返港，他認為港府不能再拖。

九名港孕婦滯湖北 急待救援
工聯會、民建聯昨日公布，至今分別接獲607宗與140宗港人滯留湖北求助個案，涉及九名懷孕五個月至七個月的孕婦，全部因滯留至今無法做產檢，恐影響胎兒。

真on9, 根本就係授人以柄
到時社區爆發實比藍媒大造文章推曬啲責任去佢哋度, 又一次政治自殺,班友完全零政治觸覺

佢返香港生，香港大肚婆就多得佢唔少

一票不投呢啲仆街

屌 今舖真係輸民意

你死啦

戇撚鳩而家中國醫院生唔撚得咩，WHO話中國疫情處理得好好，返香港做乜撚野，要整個隔離產房比隻蝗啊？

返嚟香港都要申請
佢仲唔謝主隆恩？！

明知有病毒，肚有個細仲去鄰國，係唔係真香港人嚟

中國醫護強大

點解要落黎香港呢d 落後地區

個大肚婆如果有感染，又回港入產房生仔就真係......

竟然唔幫泛民辯護

屌

明知有風險都照接返香港，同香港正苦有咩分別

未
因為中共/港共/保皇仲衰啦 唔見你屌

立法會本土預備大勝都得了

香港都要請大陸既醫護專才黎香港就知最勁一定係大陸

一陣又比人屌係熱狗

食屎啦

不是真香港人
有鄉音㗎

食撚屎啦真正香港人大肚婆都怕咗你哋

大家唔好屌泛民 佢地唔咁做就會比人大造文章
到時立法會輸到仆直

大家齊心煲大林鄭份報告

想害埋啲香港初生BB 先安樂？

未婚探親支那人

去#5

屌你老母泛民

屌！

涂議員成功爭取病毒回流香港

老一派既民主派真係死不悔改

邊有位隔離佢地人地封城就係唔想城內嘅人播毒
要接走應該早d接 依家點確保d人無病

就算係最資深議員我都唔會再投你

無永久居留權嘅大陸人 憑乜 返香港

依單真係呢......
想產房大爆發？

九月射落海

逃生你最好唔好參選超區 因為我一定唔會投你

大中華膠仆街

投本土啦 射落海咪益保皇

黃絲陣營自己出黎選最好
泛民呢d成日抱住道德光環，食兩家茶禮真係on99
一定要建立議會第三勢力

連ust南亞仔都有屌

食屎啦涂狗

留係大劣咪好囉

香港係中國一部分

屌 死係武漢啦大陸婆

到九月有本土投本土
冇本土投素人
兩樣都冇先會投泛民
到黨內初選都會投素人等你地班老泛民難堪下
如果泛民呢幾個月表現再差啲
又唔出聲爭取廢除功能組別
或者又有份打壓本土嘅話
我寧願投比熱狗都唔撚投比你

兩樣都無就投泛民嘅話你 = 含撚投票
會俾熱狗屌死

婚都未結呀

泛民 食屎啦

咁你投定熱狗都得
泛民仲嗌緊「進攻」功能組別

立法會我唔會含撚投

初選以廢

唔通真係要射落海

5比0唔係左膠
但佢好撚私怨 去熱狗岩d

泛民好撚煩

煲大佢 香港身份證係高貴d

咩人先會投泛民左膠 除左連登仔

不如組連登會員去選

應該新移民自己去搵泛民
泛民又左膠
唔敢拒絕
始終佢地係議員

笑死

我地要成為右派反非本土

等被熱狗啦你

飯文比屎餵

又要屌本土又話會事都係佢地做過咩仲要人講？

冇問到 你搞啦
睇黎俾機會泛民都係冇撚用
唔緊要 黎緊我地識揀

分代post 拉

天水圍有幾個區議員都係連登仔黎

樂觀d咁諗，投唔投佢哋都冇分別架啦，冇雙普選永遠都係保皇黨揸旗，話知佢哋幫林鄭奶閪

泛民自己都唔開聲美帝點幫手廢除好

岩

連登唔係好大愛咩？黃店用支那寶就話包容
民主黨接返大陸港人就屌。

學連登仔講：唔好set到個黃圈標準咁高啦

你有影響力要求佢地悔改咩?個個咪又投泛民
本土冇得選就揀lesser evil, 咁lesser evil 就可以代表所有抗爭者

幫L完佢地落黎轉頭咪又係唔投你

本土派不嬲都唔會含撚投

你屌販民，仲唔係分化撚？

明明差唔多成個post連登仔都屌緊涂謹申既時候
有班五毛同熱狗仲打緊稻草人屈連登仔係泛粉唔比屌

涂謹申我唔係想分化
但今次唔屌你老母都唔得

大愛撚真係垃撚圾

依家国難先黎講兩制大於一国呀???
屌你 香港人唔係中國人咩?
香港人係湖北就大晒呀?
依家就講兩制 唔洗聽 黨命令封城呀?

但係立會選得咩

佢地會比？

你係度講有撚用咩。你殺晒佢地一屍幾命就攪掂。

我估係挖苦下之前連登有好多人幫泛民辯護姐
自從59比3之後
而家泛民護旗手真係得返好少

呢條死仆街
扮撚晒野建制黎
真係想打柒佢
又整件雙非落黎搶資源

佢唔值得支援支那雞

仲有產婦萬一傳播就害鳩本土人

佢地即係邊個？
係泛民咪冚過
連登仔冇理由唔撐番連登仔掛

我有份屌佢個閪？
點解全香港要幫佢埋單
全家一齊葬係湖北啦 反正明知死都要去
送佢一程 不過帛金一個仙都唔會俾

入佢fb屌柒佢啦

涂狗搞港獨 想港人有優先權

屌佢地贏唔曬又會屌

但佢地又分幾隊係咪on9

#5非 香港人

走開啦，祖國咁好洗鬼你婦人之仁

就算斷網斷電斷糧燒曬都唔關我事

支援支那人支持大中華膠既事就關我事

因為一定要屌

政府都話接曬返黎屌烏嘴狗做咩

你太心急
泛粉都未入黎

如果香港女人返湖北係抵撚死
大陸女人要起香港生關香港撚事咩

屌，泛民出聲，林鄭實同佢鬥氣，唔撚接

點會唔關

唔救佢咪少一隻

隔離14日呀仆街

涂謹申想搶做港獨之父既位置

民主派老嗰班真係

戇鳩

一定係咁啦屌

中華膠無得幫

搵本土選

區議會？
驚建制贏，個個都會再投

推到泛民回應

區選含左
而家要諗諗
有ok嘅素人我會投素人
販民根本無本土意識

唔撚係呀？

我淨係知佢有鄉音

擺明挑撥離間啦

又賣港
販民打手會點講

佢阻連登區議員選就搞大佢

點解要鼓勵播毒

應做唔做，唔應做就做撚晒

A隊：R 撥欸 / 成功爭取
B隊：跟進中國人（宗主國）求助個案

支那人就識仆去幫
泛民
哈

到9月仍然含撚支持泛民玩小圈子功能組別既人對唔住子孫後代

一單還一單

從來只有一單

10年前一個「變相公投」，我冷處理。

愛國。。。做乜返來

我屌妳呀

得百幾個人嬲
其實大家都唔係好care啫

生哥，你係咪傻撚咗呀

要唔要搵人派？可以上到五位數但佢係咪會收手？

如果個孕婦確診既生出來既b係咪都會有病毒咖?如果係既到時會唔會傳染埋bb房其他b咪含得能咪多得佢唔少?

死左膠

一定要，呢班泛民聲稱好聽民意㗎 泛民有時唔屌唔識做

生出來都要人道毀滅!

實有機率

叫條左膠自己上去接喇

召喚下通處同UST南亞仔

佢接要環保式無罩無酒精洗手無防護衣

咪撚返黎生，拎大陸身份證咪幾好

佢生完死撚左都唔關我事係香港害人就關

行動病毒

UST #2已經入咗嚟

咁鍾意返中國 留返係中國生囉 做中國人

睇#5